[有圖]請教防走貓方法

養貓嘅各位請問大家點樣防走貓
每日岀入門口都好驚
佢而家一聽到鎖鑰聲就會衝去門口
試過幾次一開門嗰陣衝咗岀嚟
試過跑到去𨋢口 之後自己跑返入屋
好驚佢越跑越遠 或者跑入𨋢

送上貓圖

要多啲圖先可以幫到你

我兩隻貓開大個門都唔敢出

希望唔會相認

我隻貓岩岩養果時都係咁
一開門就狗衝出去
有次一路跑一路另轉頭望我

之後我老豆整左塊板欄住
不過煩少少每次出入都要跨過去

我以前養果隻都係自出自入

開門果時習慣開少少門就用一隻腳檔住，確認左佢位置先真係開門

我果隻都係咁,
次次我一開門佢就衝出去係門口遊幾個圈,
捉左幾次之後發現佢原來一聽到我閂門佢就會走返入黎,
我就開始放棄攔住佢, 由佢係出去行下, 佢八夠就自己返入黎

整多度門喺屋企

喵喵喵 喵 喵喵

隔離屋隻貓（應該都幾大 見佢養咗好多年）都係自岀自入
我隻貓得5個月大 可能細個八卦貪玩所以想岀去

我隻貓唔敢出門，
你嗰隻咁外向

我整貓欄擋一擋佢地亂衝
如果你屋企有位可以試下咁整

附上攔路虎一隻

訂咗度門打算裝呀
要捱埋呢段等度門送到嘅日子

平時帶佢出去行行到佢厭為止

教好D就得...
我隻識貓聽我講野.. 識sit 識 hand hand..
仲有隻狗幫我教, 佢唔聽話就會幫我教訓佢

認真MODE..
我隻貓勁為食, 所以叫佢, 佢唔番, 我話 食雞肉, 佢即刻衝番入來..

呢招唔得的.. 我成日放貓好似放狗咁..
衰貓放咗唔會理你, 我行到好遠佢都唔會跟..

咁叻識聽人話
我隻貓連自己個名都唔識聽

幾大先...
仲細有得教... 當狗咁撚就OK..
用佢鍾意食嘅訓練.. SIT HAND HAND.
之後就好似狗咁乖..
平時都係就咁抱出街

樓主搬出屋 住荒野咪唔會走出屋

冇
我兩隻貓都好鍾意等人開門衝出去散步
日日都要放貓